[屎忽龍]賭俠1999

仆你個街 亞視嚟嘅喂

開錯topic 咁啱醒唔起le個

留名睇劉德華胸佢講自己個名

水有毒

袁偉豪俾人斬

發達啦

會唔會cut仆你個街亞視嚟嘅喂

個sp叫咩名

隻雞叫咩名

仆街唔會cut

又睇劉華撞車死

袁偉豪

羅明珠

老婆馬叮噹

有呢d隊友真係

一句發達就冇命

拿拿林攞d野返後巷隊啦 望

洗唔洗俾埋個籮友你呀

成套乜都唔記得

十賭九騙

酒樓射龍門正

le條友做古惑仔入型入格

等睇射龍門

張家輝幾時拍返依d

係肥壯

王晶 不了

你老味無線 cut撚哂

呀師傅佢喺嗰邊擺緊pose呀

張家輝今時今日仲肯唔肯做呢類角色

佢一早講左話唔做啦

給我一杯忘情水

馬交文

給我一杯忘情水水水～

忘情水

朱茵

好正呀屌朱茵

朱茵好正

去海洋公園嗰度最悶

D女好正

一見到朱茵就想打飛機

扑野最正但CCTVB cut晒

阿paul日鋤夜鋤

星爺做咩唔要朱茵

張家輝係周星星之後笑片最有FEEL既演員, 睇親都笑

因熊3同莫文惠上床比佢捉姦

下星期唔通係播賭俠2？

黄子揚做爛仔其實都幾好睇

個妹就嚟被人搞佢喺度吟詩

朱茵真係好正

下星期做千王之王

你想悶悶地咁贏定過足癮咁輸？？

你想過足癮輸 定悶悶地贏

終於去飲

你未飲咳水呀？我客黎呀嘛！

要自己俾錢

飛撚左張牌出去

射龍門先係戲肉

射左了

有cut咩？

啲警察仲惡過黑社會

黃子揚做有牌爛仔真係掂

屌 冇左肥壯既

打到含撚咀咁

咪係囉

死黑警

我係

你老婆對波有冇咁大啊

幾時撚佢個大學男朋友

Cut 左 fucking u

福建大學fucking u都cut埋

fucking you how do you do

屌你cut左fucking u

CUT撚左咁多...播埋2果時萬子良咪唔洗講野咁濟

屌呢個都cut

屌你最好笑個度cut 左

CUT撚晒

係咪隊隊隊

成套cut撚晒佢不如啦 播乜柒嘢姐

cut左
"仆你個街駛唔駛比埋個羅友你呀....."

咁認真

冇粗口都cut

抵死

其實撞到咁可以扮

喪cut

又cut

Youtube無既

老千呀嘛

睇親都識笑

b哥死狗個樣真係無價

長莊單跳真係穩贏

孖葉哥

部機上面寫住CM

我都睇到

其實都係運

b可做呢d戲次次都好撚好笑

候爺

省鏡哥

同個大肚婆熟啲

張慧儀正撚到

張家輝

朱茵正撚到呢！

細king點解會咁？

教個𡃁仔食煙個part都冇左

淨係扣兩粒鈕

喂 未播到啊

呢個警察真係仆街嚟

梳

黎啦

褲己除

海洋公園咁多人冇人幫

省鏡阿哥邊個?候賽因?

推個靚仔落去
差佬幫黑幫做野

Cut晒啦
眼前一黑

個仔入院仲有心情扑野

開頭比人隊冧果個

係囉

夠鬼膽

個仔入院同碌鳩硬唔硬冇關係

一開頭果個

吳毅將都唔識

有食唔食

火屎

咪cut呀

冇睇開頭

效心之前播左幾次都cut

伊拉克人幾時出嚟鬧醒劉德華

放心

呢套係肥佬晶賭片系列少有既高質

痴撚線朱因正到

乜鳩

無咩硬滑稽

屌

屌又cut

我DLLM CUT左

都話架啦

屌。。

我屌

你好野

cut 扑野

叫你安慰下佢姐唔洗安慰得咁重手呀話

眼前一黑

周星星啲賭X系列正啲，呢套其實幾悶

個bra呢我屌

上網搵番先屌

但寫實，賭仔邊有好下場

生女都係蝕本貨

我記得之前電視睇係除淨bra架喔

冇周星星唔好睇

互摷已cut

其實我覺得都OK

睇死亞視嗰part都冇埋

寫實都可以唔悶,好似至尊無上咁

幾好睇呀

佢唔係鬧劉德華咩
話佢冇用啊嘛

YouTube竟然冇呢套？

科威特人呀麻
果套係賭聖

張慧儀好撚正

Block曬

不過係早幾個禮拜嗰幾套好睇啲
播晒最多人睇嗰幾套
如果播埋賭神就好

我賭20蚊無

又有得睇朱茵扑嘢

講真名喇！

唔駛賭之前幾次都冇

得返 「得喇」兩隻字

史

史伐龍

屎忽龍

好熟

有冇人改啲咁嘅名啊

養到你亭亭玉立小心都冇句

一個月黑風高既晚上

馬交文好型棍

法國出杜加里

咁個妹咪叫史伐晴

基哥

長途dee王

Dee王基

D王基

又係陳欣配音

仆你個街

出古華治先係

亞視

唔洗跟啊
搞笑啫

屌 真係冇左

仆你個街亞視嚟嘅喂

得左

真係cut晒

仆你個街無左

又無咗

屌真係cut左

Cut 左

神句都cut

屌你連仆你個街都cut埋

屌你

又cut
最重要既先cut

cut晒

咩都cut哂

仆你個街亞視黎嘅喂

Cut 咗亞視

呢句都cut咁播套戲黎做乜

又cut
屌你老母垃圾cctvb

cut咗

真係cut佐

成套戲精華

反正都cut，做乜又show亞視logo

屌咁都cut on99

熄得電視

diu 你咩，
最經典既cut 左，
tvb 撐atv wor

就係等緊呢句 你竟然cut咗

呢句都cut埋
不如成套cut哂佢啦屌你老母tvb

Tvb 都on撚9

成套cut左佢啦屌

等左成粒鐘你比d 咁既野我睇

開波啦

無線：pass

省港澳長途dee王

號稱省港澳長途dee王

寸我師父

CCTVB 長途cut 王

仆你個街亞視黎既謂都cut 不如唔好撚播啦屌你老母

唔鋤番二百令鋪點分高低

剩cut仆你個街都得啦

咁撚驚死唔好撚播啦

成套戲既精粹都cut, 屌你老母

Cut鳩咗 好心連出亞視果幕都cut埋喇

好睇

有次我表妹表弟都係睇tvb 版既賭俠1999

佢地話悶撚到仆街,唔知有咩好笑

之後我播返足本版,佢地話神戲

踼賓周都cut

黑警

打飛機都冇埋

你個胸冇事呀嘛

呢度cut左好多斷斷續續好明顯

我究竟睇緊啲乜

打過你咁好揪之前嗰半句又冇埋?

菲你老母 西頁呀

屌你老母cut到啲對白爛蓉蓉

戲肉

林上位

阿叔

林尚偉

重點

屌你老母左cut右cut上cut下cut
cut撚埋個台佢啦你老味臭閪

大王個肥老母

你個胸冇事丫嘛

果陣係咪梁家輝拍架？

全部都化骨龍拍馬交文都睇唔出

我就揀生抽

撞完咁耐先吹返

梁晶

發哥廣告

直播緊播廣告

好撚正

頂係直播緊播廣告

神秘既檸檬

哇 條女幾索

條女幾索

乜撚野廣告嚟

張家輝又扮女人

條女又幾索

Cut撚曬 連小小粗口都唔撚播？

8,90年代經典廣告

你地班後生點會識

點解可以做埋個字幕比分2:1

dee王

賭城風雲係咪用返依個方法

同花順

原本條女係邊個，風暴個個

李嘉欣

當年98世界盃 睇直播 法國贏巴西3:0 揮手區

未到930

無印象啦

呀may 個d就記得

嗰邊三比零呀

梁家輝生力啤好深印象

邊有加時啫，個邊三比零啊懵佬

分牌好簡單啫

果邊3：0呀矇佬

前年7-1 d大莊應該fat fat

當年真係巴西大熱
點知俾法國執雞
打假波傳左好耐

法國要讓巴西半一？

朗拿度嗰場

巴西讓呀

一直唔明馬交文點解要配音

法國對巴西好似夜晚黎

霞姨

播返四年前慶祝既畫面

有菌㗎

完

水有毒點寫上去？

演員係台灣嘅高捷

錫牌果下
點做到唔好駁啦

用嘴

錫一啖就寫咗

Mvp屎忽龍

最尾個下槍聲咩事？

撞車

臨完又黎多次

呢吓係攞枝鉛筆芯

應該係換左隻牌

劉德華個鼻好高

擦白花油

最尾槍聲係做咩

即係又係假架？

假呀

撞車即係點

垃圾戲

呢套戲叫大家小心過馬路

鞋底咁高

再之前有幕係隻大dee跌左係地下

拉斯維加斯正d

其實睇劇情咪仲衰過而家d賀歲片

唔驚搜身? 咁又專登禁條芯出黎?

下星期竟然唔係播拉斯維加斯

林熙蕾

本身真係寫劉德華被殺手車死
而家係第二個版本

當然

下個禮拜應該做

其實劉華真係好型 不過套套都係劉華樣唉

睇左節目表唔係

通常都要做到老千無好下場

因為化骨龍做得太好笑
套戲要由Sad ending變Happy ending

劉華
門徒

果時既朗拿度紅過而家既C朗拿度

球壇只有一個朗拿度

不過果期係咪佢最霉果期

無線好似冇播拉斯維加斯？
咁多粗口，又多咸野

係 明明黑警同光頭佬講一早安排好殺手事後做野

係咪靳能

蘇圖

呢套邊係睇劇情
係睇張家輝搞笑咋嘛

咁張牌咪濕?

賭俠1999真心正

黎明做得幾好呢套

一個變左心既女人 乜都做得出

播過架
係以前星期六定日嘅夜晚9點半播過
通宵都有播過
連低俗喜劇都播過啦